博图拉一手握着方向盘，以便腾出另一只手来打断他的意识流沉思，以强迫症的深度和杂食动物的广度阐述他的文化理论。 Massimo Bottura希望你停止浪费你的食物|Aryn Baker | 2022年1月7日|时间 
 所以我详细阐述了5万年前，冰川是如何铲平整个州，在石灰岩架子上沉积花岗岩巨石的。 6个地质学游戏的孩子谁拿石头为花岗岩|诺亚莱德曼| 2021年11月14日|大众科学 
 我本来打算今天详细讲的，但乔什·巴罗已经讲完了。 罗姆尼的税收计划仍然不起作用Justin Green, 2012.10.12，每日野兽 
 春季系列旨在阐述女性的身体、性感和皮肤，而不是裸体。 Louis Vuitton, Chanel, McQueen Cap 2013巴黎春季时装周秀|Robin Givhan | 2012年10月3日 
 为什么在一场本来很艰难的采访中，他没有要求内塔尼亚胡详细说明这两者的区别，我实在无法理解。 2012年9月16日，Ali Gharib，每日野兽 
 他从电视上认出了我，就开始阐述他的政治观点。 出租车司机的性生活大卫·弗拉姆| 2012年6月7日|每日野兽 
 阐述激情的冲动似乎是永恒的。 《情书》将2000年的激情选集付之东流Sarah Stodola | 2012年2月11日|DAILY BEAST 
 我们不会试图在短短几章的范围内，不断地阐述它的精彩文本。 希伯来书的信息|汉德利C.G.摩尔 
 在请愿书的条款中，讲师是为了“非语法的etiam non gramatici”的利益而阐述喜剧。 乔瓦尼·薄伽丘，传记研究|爱德华·赫顿 
 起初，他并不想惹她生气; 但是，后来发现有人很残忍，向他解释了英国普通法。 大学、市场和法院|卡罗琳·h·道尔 
 但如果我们屈尊解释，那就是怯懦的道歉:我们被视为在公众面前为自己辩护。 奥蒙大人和他的明塔，完成乔治·梅瑞狄斯 
 要理解和阐述它们，不是为了学者，而是为了人民，需要将天赋结合起来，赋予极少数人。 先知以西结|亚诺C.盖贝林